蘋果1月2日再送逆權月曆

【#A1頭條】六個月火與煙四起，200萬人憤怒上街，從夏至冬，從一個捍衛法治的訴求到五大訴求；誰人能料，香港人會以這樣的方式告別千禧世紀的第一個十年？民意研究顯示，香港人度過了有紀錄以來最不快樂的一年，香港人正處於最悲觀的時刻。迎來20年代，香港人緊張社會多於自己；《蘋果》進行了新年願望小訪問，受訪者心思都離不開五大訴求，並祈求抗爭勝利，自由萬歲。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

推

未買既全部同我買曬佢

嘩屌 真係再送....

蘋果手足真係要多謝...月曆印好撚蝕

已經買左，又要再買

用埋d左膠相

留返俾人啦
每人有一個力量更大

今次我6點起身買

有撚用 食夠人血饅頭打夠飛機未

留番本比我呀屌晒你地
上次買唔到

推推推推推推推

睇完曼阿
即刻去買

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實報紙檔 可以袋幾多錢
好驚蘋果頂唔住

推推推推推

第一個十年?